恭喜哂華仔收皮！

劉華以為自己仲好勁，仲到20場。
唔好賴年紀大，睇下學友就知。
同埋支持明日大愚係有報應。
就係咁，恭喜你呀！華仔！返大陸啦！

*仲唱到20場。

啱㗎啦返去幫手填海啦唔使出聲㗎

以前聽到人叫佢民間特首，想嘔

條撚樣根本幫手維穩

做特首都係仆街冚家剷，佢係民間特首，即係民間仆街冚家剷囉

每種因果是有天修